撐加泰 愛同佳 手足一個都不能少

我地要保護佳佳，唔好比佢出境